覺唔覺得”處所”呢個term好大陸?

處女處男我就識, 處所係乜撚野黎

咩嚟

eg 林奠成日講既”處所”要關閉xx日

好多法例都係寫「處所」(premises)。

香港法例以英文為準

係 場所 先岩呀